Switch 買左Just Dance2020 unlimited pass用唔到？

買game時佢本來送左30日免費pass
不過用唔到
所以我直接係香港eshop另外再買30日
諗住可以直接開通到，點知都係唔得
佢唔比我禁個Pass個位
各位巴打知唔點整？

你係咪買咗日版？

美版呀

換地區試下？

樓主得唔得呀？我都唔得

我係買港版，我無問題

轉左e shop 個地區做USA就得了

我都係香港ac 買香港版
但係我都有樓主個問題